他都一走了之

妳會否哭訴後找我做靠倚

會 唔會 會 唔會 會 唔會 會 唔會 會 唔會 會 唔會